冷氣軍師咪再話火魔法係黑警做

85一早講左，你只要話不割蓆就得

呢個時勢你班冷氣軍師係咪仲天真到以為你講一句就可以剉死班畦警等佢地唔敢玩卧底？

知唔知魔法師係經歷過幾多傷痛要幾有勇氣先夠膽用火魔法
用完你地又一味話係黑警掉，有無尊重過魔法師？

成場運動唯一無進步就係你地冷氣軍師，好心你地咪再上黎留返啲bandwidth比義士睇消息用仲好

不嬲係 香港警察最正直 一定唔會屈示威者

你收聲先

我地在明 敵人在暗
除非我地有IT高手幫忙 截取狗狗情報網 事前知道狗狗所有部署

總之我見到係警察做

冷氣撚收皮啦

比人斷正火魔法係黑警做咁又點？
你斷正係武警都無用啦，唔好仲咁天真

警用係要屌
自己友用先冷處理

冇衝突

識唔識講一套做一套？

係黑警做
唔通自己手足做？

你話手足做係咪想累死人

請善用不推文

食藥未

所以你地玩火魔法純粹想比人贊？

冷氣軍師講咩都死

不過咁講唔係尊唔尊重魔法師
我有份掉我都覺得你推哂比黑警都無所謂
我唔係要出名唔係要咩功名 我淨係想我招魔法work姐

你邊知邊個消息會左右到人

無錯，一啲意義都無